 var data = [{
   "hanja": "弓手",
   "jei_set": "나01",
   "mean": "궁수",
   "sense": "옛날, 활 쏘는 일을 하던 군사",
   "question": "( )手",
   "answer": "弓"
 }, {
   "hanja": "石工",
   "jei_set": "나02",
   "mean": "석공",
   "sense": "돌을 다루어 물건을 만드는 사람",
   "question": "石( )",
   "answer": "工"
 }, {
   "hanja": "老母",
   "jei_set": "나03",
   "mean": "노모",
   "sense": "늙은 어머니",
   "question": "( )母",
   "answer": "老"
 }, {
   "hanja": "孝子",
   "jei_set": "나04",
   "mean": "효자",
   "sense": "부모를 잘 섬기는 아들",
   "question": "( )子",
   "answer": "孝"
 }, {
   "hanja": "天才",
   "jei_set": "나05",
   "mean": "천재",
   "sense": "타고난 뛰어난 재주, 또는 그런 재주를 가진 사람",
   "question": "天( )",
   "answer": "才"
 }, {
   "hanja": "生日",
   "jei_set": "나06",
   "mean": "생일",
   "sense": "태어난 날",
   "question": "( )日",
   "answer": "生"
 }, {
   "hanja": "靑果",
   "jei_set": "나07",
   "mean": "청과",
   "sense": "신선한 과일과 채소",
   "question": "( )果",
   "answer": "靑"
 }, {
   "hanja": "苗木",
   "jei_set": "나08",
   "mean": "묘목",
   "sense": "옮겨 심기 위한 어린 나무",
   "question": "( )木",
   "answer": "苗"
 }, {
   "hanja": "左右",
   "jei_set": "나09",
   "mean": "좌우",
   "sense": "왼쪽과 오른쪽",
   "question": "( )右",
   "answer": "左"
 }, {
   "hanja": "友好",
   "jei_set": "나10",
   "mean": "우호",
   "sense": "서로 사이가 좋음",
   "question": "( )好",
   "answer": "友"
 }, {
   "hanja": "飛上",
   "jei_set": "나11",
   "mean": "비상",
   "sense": "날아 오름",
   "question": "( )上",
   "answer": "飛"
 }, {
   "hanja": "本末",
   "jei_set": "나12",
   "mean": "본말",
   "sense": "근본과 끝",
   "question": "( )末",
   "answer": "本"
 }, {
   "hanja": "月末",
   "jei_set": "나13",
   "mean": "월말",
   "sense": "그 달의 끝",
   "question": "月( )",
   "answer": "末"
 }, {
   "hanja": "森林",
   "jei_set": "나14",
   "mean": "삼림",
   "sense": "나무가 많이 우거진 숲",
   "question": "( )林",
   "answer": "森"
 }, {
   "hanja": "集中",
   "jei_set": "나15",
   "mean": "집중",
   "sense": "한 곳을 중심으로 모이는 것",
   "question": "( )中",
   "answer": "集"
 }, {
   "hanja": "甘言",
   "jei_set": "나16",
   "mean": "감언",
   "sense": "달콤한 말",
   "question": "甘( )",
   "answer": "言"
 }, {
   "hanja": "入口",
   "jei_set": "나17",
   "mean": "입구",
   "sense": "들어가는 곳",
   "question": "( )口",
   "answer": "入"
 }, {
   "hanja": "門戶",
   "jei_set": "나18",
   "mean": "문호",
   "sense": "집으로 드나드는 문. 출입구가 되는 긴요한 곳",
   "question": "門( )",
   "answer": "戶"
 }, {
   "hanja": "高音",
   "jei_set": "나19",
   "mean": "고음",
   "sense": "높은 소리",
   "question": "( )音",
   "answer": "高"
 }, {
   "hanja": "三角",
   "jei_set": "나20",
   "mean": "삼각",
   "sense": "세 개의 각",
   "question": "三( )",
   "answer": "角"
 }, {
   "hanja": "羊毛",
   "jei_set": "나21",
   "mean": "양모",
   "sense": "양털",
   "question": "羊( )",
   "answer": "毛"
 }, {
   "hanja": "魚肉",
   "jei_set": "나22",
   "mean": "어육",
   "sense": "물고기와 짐승의 고기. 생선의 살",
   "question": "魚( )",
   "answer": "肉"
 }, {
   "hanja": "本心",
   "jei_set": "나23",
   "mean": "본심",
   "sense": "진짜 마음",
   "question": "本( )",
   "answer": "心"
 }, {
   "hanja": "牛骨",
   "jei_set": "나24",
   "mean": "우골",
   "sense": "소의 뼈",
   "question": "牛( )",
   "answer": "骨"
 }, {
   "hanja": "自立",
   "jei_set": "나25",
   "mean": "자립",
   "sense": "스스로 섬",
   "question": "( )立",
   "answer": "自"
 }, {
   "hanja": "水面",
   "jei_set": "나26",
   "mean": "수면",
   "sense": "물의 겉면",
   "question": "水( )",
   "answer": "面"
 }, {
   "hanja": "高原",
   "jei_set": "나27",
   "mean": "고원",
   "sense": "높은 산지에 펼쳐진 넓은 들판",
   "question": "高( )",
   "answer": "原"
 }, {
   "hanja": "永永",
   "jei_set": "나28",
   "mean": "영영",
   "sense": "길이길이. 영원히. 언제까지나",
   "question": "永( )",
   "answer": "永"
 }, {
   "hanja": "出金",
   "jei_set": "나29",
   "mean": "출금",
   "sense": "돈을 내어 쓰거나 내어줌, 또는 그 돈",
   "question": "( )金",
   "answer": "出"
 }, {
   "hanja": "自足",
   "jei_set": "나30",
   "mean": "자족",
   "sense": "스스로 만족함. 자기가 가진 것으로써 충분함",
   "question": "自( )",
   "answer": "足"
 }, {
   "hanja": "力走",
   "jei_set": "나31",
   "mean": "역주",
   "sense": "힘을 다하여 달림",
   "question": "力( )",
   "answer": "走"
 }, {
   "hanja": "二步",
   "jei_set": "나32",
   "mean": "이보",
   "sense": "두 걸음",
   "question": "二( )",
   "answer": "步"
 }, {
   "hanja": "片舟",
   "jei_set": "나33",
   "mean": "편주",
   "sense": "조각 배",
   "question": "片( )",
   "answer": "舟"
 }, {
   "hanja": "竹刀",
   "jei_set": "나34",
   "mean": "죽도",
   "sense": "대로 만든 칼",
   "question": "( )刀",
   "answer": "竹"
 }, {
   "hanja": "蟲齒",
   "jei_set": "나35",
   "mean": "충치",
   "sense": "벌레 먹은 이",
   "question": "( )齒",
   "answer": "蟲"
 }, {
   "hanja": "求人",
   "jei_set": "나36",
   "mean": "구인",
   "sense": "필요한 사람을 구함",
   "question": "( )人",
   "answer": "求"
 }, {
   "hanja": "筆才",
   "jei_set": "나37",
   "mean": "필재",
   "sense": "글 쓰는 재주",
   "question": "( )才",
   "answer": "筆"
 }, {
   "hanja": "書畵",
   "jei_set": "나38",
   "mean": "서화",
   "sense": "글씨와 그림",
   "question": "書( )",
   "answer": "畵"
 }, {
   "hanja": "母女",
   "jei_set": "나39",
   "mean": "모녀",
   "sense": "어머니와 딸",
   "question": "( )女",
   "answer": "母"
 }, {
   "hanja": "安心",
   "jei_set": "나40",
   "mean": "안심",
   "sense": "마음을 편안히 가짐",
   "question": "( )心",
   "answer": "安"
 }, {
   "hanja": "美男",
   "jei_set": "나41",
   "mean": "미남",
   "sense": "얼굴이 잘생긴 남자",
   "question": "( )男",
   "answer": "美"
 }, {
   "hanja": "美化",
   "jei_set": "나42",
   "mean": "미화",
   "sense": "아름답게 꾸미어 보기 좋게 만듦",
   "question": "美( )",
   "answer": "化"
 }, {
   "hanja": "出血",
   "jei_set": "나43",
   "mean": "출혈",
   "sense": "피가 혈관 밖으로 나옴",
   "question": "出( )",
   "answer": "血"
 }, {
   "hanja": "問安",
   "jei_set": "나44",
   "mean": "문안",
   "sense": "안부를 물음",
   "question": "( )安",
   "answer": "問"
 }, {
   "hanja": "山間",
   "jei_set": "나45",
   "mean": "산간",
   "sense": "산과 산 사이",
   "question": "山( )",
   "answer": "間"
 }, {
   "hanja": "開閉",
   "jei_set": "나46",
   "mean": "개폐",
   "sense": "열고 닫음",
   "question": "( )閉",
   "answer": "開"
 }, {
   "hanja": "一旦",
   "jei_set": "나47",
   "mean": "일단",
   "sense": "우선. 먼저",
   "question": "一( )",
   "answer": "旦"
 }, {
   "hanja": "莫大",
   "jei_set": "나48",
   "mean": "막대",
   "sense": "대단히 큼",
   "question": "( )大",
   "answer": "莫"
 }, {
   "hanja": "明白",
   "jei_set": "나49",
   "mean": "명백",
   "sense": "아주 분명함",
   "question": "明( )",
   "answer": "白"
 }, {
   "hanja": "云云",
   "jei_set": "나50",
   "mean": "운운",
   "sense": "이러쿵저러쿵 말함",
   "question": "云( )",
   "answer": "云"
 }, {
   "hanja": "雲集",
   "jei_set": "나51",
   "mean": "운집",
   "sense": "구름같이 많이 모임",
   "question": "( )集",
   "answer": "雲"
 }, {
   "hanja": "電力",
   "jei_set": "나52",
   "mean": "전력",
   "sense": "전기의 힘. 전기 에너지",
   "question": "( )力",
   "answer": "電"
 }, {
   "hanja": "白米",
   "jei_set": "나53",
   "mean": "백미",
   "sense": "하얀 쌀",
   "question": "白( )",
   "answer": "米"
 }, {
   "hanja": "生氣",
   "jei_set": "나54",
   "mean": "생기",
   "sense": "싱싱하고 힘찬 기운",
   "question": "生( )",
   "answer": "氣"
 }, {
   "hanja": "入金",
   "jei_set": "나55",
   "mean": "입금",
   "sense": "돈이 들어옴",
   "question": "入( )",
   "answer": "金"
 } 
];
